聯署：促請美國國會盡快落實「香港人權及民主法案」！

快簽！任何方法都要做！

我冇野講

我無嘢講

岩岩簽左

幫推 支持

推

排緊隊仲簽？
煩死美國人

未達成五大訴求前 絕不對話
1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選

［文宣］有D係時候要講清楚啦

Push